[公投] 阻唔阻離境閘口？

全面不合作vs有限度不合作

正皮=阻
負皮=唔阻

本po唔帶風向，只作意向指標畀大家參考